老泛民輸穫金其實係好事

唔識玩選舉,雖無新意,屌票 ,呢d衰過d保皇狗